有咩cafe係坐得舒服有wifi?

乜地區都得最緊要坐得舒服

你都係想我講starbucks姐

Café de Coral

starbucks 唔算舒服喎